塞車係因為車多，選輸因為你票少

咁多資源都輸